Hij wilde dat ze een wandeling of een ritje ging maken of naar speel tennis met hem; en toen ze verklaarde dat ze bezig was de huishoudster, of het regelen van de _menu_ voor een lunch of diner, hij, na een lichte tegenstribbeling viel ze naast haar in een stoel en, zoals zij het uitdrukte, "hinderde" haar verschrikkelijk.
